曖昧時比拍拖時更開心

有冇人試過
曖昧果陣比起一齊左更sweet更有傾有講
一段時間段關係都係咁
然後就分左手

一模一樣
我都直接同佢講話覺得拍左拖之後
反而好似衰左
唔緊要啦 都就散

拍之前都仲會搵機會約出來
但一齊左後佢反而求求奇無所謂咁

愛像霧裡看花朦朧才美

不過
不夠盲目 就不能淪陷
理智在愛情裡面 從來就不是關鍵